冬天食公仔麵一定要落牛油

多油先正
配埋熱朱食完好暖

肥死你

樓主=肥仔

又係你
我又嚟支持下

熱朱唔落埋牛油點飲呀

睇相以為你杯嘢飲都加牛油

瘦死

熱朱落牛油先正，你都唔識嘅
因為牛油都係奶類製品，所以牛油可以令熱朱更加滑
而且牛油咸咸地嘅味可以顯得朱古力味更加突出，就好似海鹽焦糖嘅原理咁

加左喺邊

相反公仔麵就要落綿花糖喇包你食過翻尋味

你想反式脂肪死定血管阻塞死？

識食 !

呢到

真正牛油唔係反式脂肪黎

你真識食

祝你增肥成功

識落緊係落芝士

想肥

有無朱古力粉介紹？

如果食極都唔肥就好喇

歐洲有啲真係會落

太油頂唔住

下面尿水白色嗰啲咩嚟

你D尿咁既色 好睇下醫生喇柒頭

牛油咖啡？

發覺飲食台多左好多引戰狗 咪撚理佢啦 啲尿白色由佢

咩名堂，公仔麵個湯底好似幾正咁

試過，唔錯

朱古力梗係加棉花糖啦唔好咁痴線啦

肥到呢

幫你改改

見佢咁戇鳩想串人飲屎水但係打錯字所以撚下佢
睇下佢仲敢唔敢突個柒頭出黎俾人屌多鑊

die fat jai

咩香園？

真正牛油會有膽固醇阻塞血管

咁要食咩油

食多d，支持你落，一粒唔夠落夠兩粒

睇到都覺得肥

熱朱落豬油

冇台妹

太陽蛋唔太陽
滑蛋唔滑
基本功都未攪掂

整得最好係罐啤酒

其實大家最鍾意既中菜 茶記 拉麵
仲多油過自己屋企煮幾倍 可能烚個菜都幾匙油

舊蕃茄有味？

茶記有汁飯最痴線

D油用黎炸雞脾炸剩
炸咗兩日黑黑就先用黎打D洋蔥汁黑淑汁

落豬油

食落先香口 不過喉嚨好唔c服

同埋佢地唔會洗pan 直接連埋啲炸油熱番個汁

望到啲炒蛋都唔開胃

係顏色深啲靚仔啲

廚神

有d人鐘意食熟蛋

肥仔

咩湯嚟

無台妹負評

脂肪系列。。。。生命可貴

樓主幾重

125-130 lbs
178cm

嘩 紙片人

麻油正過牛油

北海道 拉麵

燶邊流心蛋，完美喎

睇巴打d片成日以為你stone 住拍

逆向自爆

點解 係咪我講野詞不達意

今日煮公仔麵落左兩款芝士
車打跟藍芝士
碟底都奶埋

比埋個ig你都得

芝士更加正

下次落yogurt仲好味

反式脂post

牛油邊係反式

落牛油真係第一次聽

btw熱朱+棉花糖配公仔麵真係好邪惡

好漏

係咪農心麵？

拉

肥到

唔會
落一片喺碗底唔使煮，倒入麵後慢慢溶

即食麵大多數濃味，放芝士好夾

辛辣麵

最出色都係張報紙
同個垃圾餐襯到絕一絕

咩湯底

咁滋補

腸胃唔好食左一定肚痛

巴打呢啲食一餐半餐好了

拉

加埋公屋鐵兜先叫一絕

食公仔麵都負皮

一定要落麻油

你d乜撚野炒蛋黎..又濕又熟
屌..好似濕左既紙底褲咁

blue cheese公仔麵
有冇圖

加埋芝士

另一張相嚟嘅 頂你

咁如果芝士麵加牛油會唔會好食

落辣醬先係

地獄廚神

好豐富的下午茶
今日凍到要開煤氣爐燒暖個麵包先食到

雖然我唔好牛油
但G持巴打

唔睇呢個comment我真係以為飲野入面係牛油

食公仔麵都支持咁好

應承左你maaa

你話加隻麻油煎蛋，我可以當你台式，正氣加兩塊牛油都唔知做咩

食完好似連豬咁肥

有d 驚嚇

都唔係”啲”咁簡單

真係會好食？
咁辛辣麵落又好唔好食

自己整的

番茄薯仔湯+柚子醋

好味

食公仔麵台咩妹

點解冇

瘤主入醫院未

日本啲拉麵都係咁

咁犀利

Chef點睇blue cheese公仔麵

要睇佢係點整 所以想睇圖
blue cheese入饌唔係唔得
Gorgonzola 都係blue cheese
如果cheddar佔大多數我接受到嘅
如果成兜都係blue cheese我接受唔到
我寧願就咁食

番茄薯仔湯個顏色咁奇怪嘅

柚子醋黑色溝完變左咁

台妹呢

食個麵邊有

食維力炸醬麵咪有

先唔講肥唔肥死
落牛油會做到咩效果?

肥胖嘅正式醫學名叫做Hkfoodghost

有冇食過北海道既豬骨拉麵 都係咁
會有塊發酵牛油係面 同埋粟米
個湯即時變到好濃厚

咁仲落唔落麻油
月巴

油脂感都係風味嘅一種

Po 下茄牛麵個食譜會唔會好d

Blue cheese 好似都係夾d 一舊舊嘅pasta 多過麵狀嘅粉多d

好撚肥

罐頭番茄直接當湯

唔覆我！紙片人

佢先130lbs 60kg都無 但178

咩事

你有冇興趣驗下體脂

由細到大都咁瘦
去私家做過body check好健康

好幸福呢

有冇興趣黎我到等我私家幫你check

冇

好撚正

我都試過不過個味同茶餐廳嗰啲茄牛麵出入都幾大要溝下雞湯加d其他了先似

識野呀巴打
我就係落Gorgonzola
因為唔鍾意用湯粉
另外blue cheese 好咸都唔會落好多
將佢同cheddar溶落個湯到其實睇唔出
不過陣咸香味好正

即係出前一丁咁樣嘅湯麵然後溶芝士落去？

係
我用辛辣面
溶芝士落個湯再煮個面

辣雞麵嘅話應該幾正

忌廉湯落檸檬夾心餅
一咸一酸絕配

點解冬天先加 夏天加唔加得？

咁痴線